【急】跪求九龍區獸醫介紹

尋晚發現隻貓連續出入廁所幾次但都係得一兩滴尿，雖然未有時間再觀察佢下一次去廁所情況，而佢重好精神，食得玩得瞓得，但係我知道貓泌尿系統既野可大可小，所以諗住今晚就帶佢去俾醫生check下睇左先算，但係隻貓睇開果幾間都full哂，所以想問下各位手足有冇邊間九龍區既獸醫診所介紹

雖然我係一個窮撚，但係我知道平都唔平得幾多，正常收費就得，最緊要幫到隻貓

太子古道
黃醫生
唔敢講好平，但一定唔會濫收醫療費同埋呃人先

Npv?
亞太動物醫院？

要快 同醫生講痾唔到尿 佢優先處理 我個隻都係咁 仲精神千幾蚊 打幾支針 嚴重萬幾

古道其實好唔好

試下問google大神就知
利申 睇開東九龍獸醫 黃

npv